台東問一問

有冇人試過喺台東租過唔洗駕照既電動車？
有邊間推介？
想1日山線 1日海線咁睇景 但又唔想搭公車。

我都想問